呢條痴脷根youtuber 屙尿都要影比人睇

又係呢條on9仔，上次佢已經拍過條片taobao d 假野返黎
比連登仔笑柒到del 片
本身就唔想make stupid people famous，但係屌佢老母臭西
食食下杯麵撳撚咗入去，條柒頭皮屙尿都影埋出黎
瘋狂report 佢先得

02:33

lemon哥玻璃心嚟㗎

Don’t make stupid people famous

條囡好撚醜
晨早流流畀我見到這麼醜的妞 要洗眼

我想佢infamous啫

酸佢條女咁醜定講野痴脷根

記得好似有個字會好過infamous 但又醒唔起

notorious?

去日本唔喺香港兌定錢都算 去到兌貴左兩百蚊仲要喺到話唔開心

thanks

人生第一次去日本

咩人黎

黐脷筋都做到youtube

唔評論個youtuber 但香港真係好多道德撚

我都想講

關道唔道德咩事
依家講緊佢好撚核突好撚柒喎

人地痴脷根都有勇氣上走上鏡頭前,你班傻鳩正正常常仲係屋企打緊飛機

條女好豬

條仔幾好樣
條女好撚柒

Notorious

科技真係好可怕 阿豬阿狗有部機 無內容無剪接又話係utuber

點解樓主會入左去睇

個外型唔差wor
不過乜水來，第一次聽

條女真心唔掂